屌你老母大愛左膠侮辱波台手足

連登已經進化到大愛左膠天地 波台到最後應該會係唯一清泉